奶共王力宏演講指Twitter同微博一樣，WhatsApp同WeChat一樣

標題喺21:00

間唔中強調全球化賺錢，而且用包容同「我們並無不一樣」包裝中國輸出惡劣同抄襲文化嘅事實

喺呢個全世界咁需要抵抗中國式共產主義嘅關鍵時刻，呢個ABC竟然走出嚟幫中國洗白，美國需要警惕呢種將邪惡包裝嘅人

借過位
11.17〈〈涅槃行動〉〉回血及檢討

我識嘅Abc都係親共比反共多，喺外國睇唔到中國啲衰嘢。

我都同啲ABC朋友解好耐，佢哋先叫明啲，但始終有啲離地